曾志偉係咪強姦？如果係我叫哂朋友抵制奇華

奇華屌你老母

Ching 好波 轉食榮華

Ching 好波 轉食大榮華

榮華好食好多

榮華好好食
食完高左
靚仔左

順便抵制埋壽桃牌

還我出前一丁

抵制埋米奇老鼠

抵制埋矮仔

香港人要站出來

垃圾奇華強姦嫁餅

Me too

唔記得轉acc ching